{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016630",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "우렁이랑장어랑"
    },
    "text": "京畿道漣川郡新西面延伸路1600番キル51に位置するタニシとウナギランは、内地尼山の入口に位置しており、自然景観を鑑賞することができる場所です。 公共交通機関を利用しても簡単にアクセスでき便利です。 新西面大光里142-5番地に位置するこの飲食店は、毎日11時から21時まで営業しており、毎週月曜日はお休みです。 メニューとしては、ウナギ焼き定食、ウロンサムパプ トッカルビ定食(牛肉及び豚肉)、タニシのチュオタン、タニシ入りスンドゥブチゲなど、様々なメニューをご用意しております。 うなぎ料理とタニシ料理が楽しめるここでは、変動価格が適用されるうなぎ·しお焼きをはじめ、低価格で味わえる様々なメニューを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "タニシとウナギランはどこに位置していますか？",
            "answer": "タニシとウナギランは京畿道漣川郡新西面延伸路1600番キル51に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タニシとウナギランはどのような場所ですか？",
            "answer": "タニシとウナギランは自然景観を鑑賞することができる場所です。"
        },
        {
            "question": "タニシとウナギランへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用しても簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "タニシとウナギランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タニシとウナギランは毎日11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "タニシとウナギランは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "タニシとウナギランは毎週月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "タニシとウナギランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "タニシとウナギランのメニューにはウナギ焼き定食、ウロンサムパプ トッカルビ定食(牛肉及び豚肉)、タニシのチュオタン、タニシ入りスンドゥブチゲなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "タニシとウナギランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "タニシとウナギランではうなぎ料理とタニシ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タニシとウナギランではどんな料理がありますか？",
            "answer": "タニシとウナギランではウナギ焼き定食、ウロンサムパプ トッカルビ定食(牛肉及び豚肉)、タニシのチュオタン、タニシ入りスンドゥブチゲなど、様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "タニシとウナギランのうなぎ料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "タニシとウナギランでは変動価格が適用されるうなぎ・しお焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "タニシとウナギランの料理はどのような価格帯ですか？",
            "answer": "タニシとウナギランでは低価格で様々なメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 481
    }
}